GestionMembreCVA
================

Application de gestion des membres adhérents au conseil de la vie associative du BdE de l'INSA de Lyon.

Pour mettre à jour les dépendances en ligne de commande :
> php composer.phar update
